屋村jj

我成日都見到萬匯光籤喺街啲banner話光籤服務快將投入運作 但佢啲查詢電話係冇人聽
想問吓有冇人真係已經簽咗約用緊 因為我之前有見過佢地擺街站 但我嗰陣死蠢冇問到
我唔想再用8mb pccw 啦屌
兩個人用wifi 就上200ping 機都打唔到

我想問萬匯用家咋屌 唔想要流動數據sales啊

Tg?

我都係村屋jj 用緊hkbn 1000m 9個月左右，南華甫村 巴打大埔友？

好撚慘 成班sales入黎鳩up
利申 村屋撚用緊萬匯, 有咩想問?

屋村定村屋呀

其實萬匯唔係做電訊，只係幫人鋪線，鋪完幫手sell埋，所以實質上用緊果間公司都係SMT/HKBN

林村

我想問邊個查詢電話打得通 我想搵佢啲人問下姐

村屋

我知 但我都要打去萬匯問先知係邊間做 佢連banner個查詢電話都冇人聽 點搞

其實SMT係租HKBN線，你打去佢地是但一間都得